我大膽推斷台灣將會於7月解禁

是

唔好燈 ok?

非

你都唔會有得去

推斷吓啫

我要去呀！！

好想去台灣呀, 唔好燈啦
雖然都知, 全球未搞掂, 台灣一定唔會開

台灣D商家開始頂唔順了
小英政府防疫做得好
但係紓困俾人屌到飛起

我地一車車港豬幫手吧

已經有旅行社搞緊六月日本團
有無可能咁快呀

唔使FF 6月可能性接近0

所以咪話7月

講真 都無乜可能
要解禁咗國人唔使回國14日隔離先
呢樣都遙遙無期 幾時到你哋

仲有機會

其實啲舒困措施都Okay
係新聞製造者係咁鳩寫

我睇PTT啲人怒屌

台灣黃店一覽

PTT一堆網軍 當連登睇PR公司咁

PTT啲網軍唔是多數都係民進黨既1450咩

起碼九月

梗係唔係 台北市政府先勁
中共都一大堆

就算解禁 都要隔離啦至少要等免隔離先去得

講改善經濟

民進黨連1450 都撐唔落

打算振興台灣醫學界？